我係未來人，由於全球暖化引致極端氣候，山竹level嘅超強颱風未來會越嚟越多，以下係解救方法

本內容跟帖回覆才可瀏覽

我知解決辦法
不過需要幾位會然協助

山竹係因為太多人用飲筒而造成

cccccccccccccccccccccc

Nben
Boa
拉舒
賓科
何金水

cccccccc

原來要用一大堆人嘅性命嚟祭天

只要係搵6個Big 6球迷出黎祭天就可以

獌: 連加特
鏝: 阿古路
利: 沙基你
熱: 最好全部
車: 港毒之父
阿: Milik

就呢6個啦

山竹會進化為山神

天父爸B同我講
車迷想要Moses多d

屌佢老母

Ccccccccccc 謝大大無私分享

我係普通人都知啦。。洗鬼你尼個未來人同我講咩，on9仔

在場有冇巴打係叫今晚打老虎

支持

特西會係17 號救世主 九巴朝早會無車 會周圍倒樹封路

Cccc

我地熱血五人幫 無堅不摧

你唔計樓主？

cccccccccccc

收到pm : 四個字 唯快不破

原來樓主就係東方教主 唔怪得用針

咪再提

媽的貢丸！